**1. Опишите своими словами как работает цикл forEach.**

Цикл `forEach` перебирает все элементы массива и выполняет с каждым то действие, которое
указано в функции - колбеке. По умолчанию `forEach` ничего не возвращает.